人民日報 - 中方可仿效1999年美軍轟炸中國駐南斯拉夫聯盟使館，炸毀美國駐香港總領事館

係就快唔好等下個禮拜

香港近年好多炸彈發現案

又多條友出黎9up 真係成日都中伏

投準d至好，我怕佢射咗去中銀大廈/禮賓府

中方可參考1967年紅衛兵火燒英國代辦處

加速

等唔切喇

現代導彈好精準ga la

只怕美方干擾GPS

唔瞄可能仲準

一炸即開戰
當年美國炸中共領事館係因為佢偷左美國架戰機收左係領事館地庫，相傳最後都炸唔爛架機，結果中國就偷到技術，中共都知自己7，否則炸大使館點會唔開戰

支持

幾時炸？淨系講無用喔

GPS梗係準，不過係美帝嘢，大陸用北斗衛星定位，準唔準就.....

想準，就當然用地圖炮啦

方圓幾百米一齊中炮，什麼中銀匯豐禮賓府呀，和味

一定要炸

係就快，立即

快

講真中國依家都都未夠打啦 仲講21年前？

21年前打飛機都冇得打啦

老納分身